有無人條女好痴線 郁d就喊

頭先食完飯我話想早d返自己屋企執野
唔陪佢睇電視 佢即刻當街喊
之後又唔比我拖叫我走
有無巴打條女都咁癲

冇呀，冇女呀

奶佢d眼淚

佢喊緊仲玩野實比佢打

分手囉

有次行舖頭條女整跌左啲野，個店員行埋黎check完件貨無事就走開左，出左舖頭之後條女即刻喊

我條女郁d就打我 met我
癲婦

我有一排都係咁 成日自己喊

唔好咁偏激

似病woo

我條女唔打 但咬我搣我

幾多歲

想你帶佢返屋企